Trump 成日話啲news fake news都冇反駁 但一提選票造假就話翻Trump fake news

無私顯見私

美國都是垃圾國家
希望拜登上場後中國射翻個核彈 原子彈
挫挫洋鬼子的銳氣

咱们中蝈最好

拜登：「奧力給～」